{"url": "https://www.philibertnet.com/fr/oldchap-editions/90115-fiesta-de-los-muertos-extension-la-catrina-3770016789011.html#img", "name": "Fiesta De Los Muertos - Extension La Catrina", "minage": "\n\u00e0 partir de 12 ans\n", "duree": "\nmoins de 30mn\n", "nb_joueur": "\n\n4 \u00e0 8 joueur(s)\n\n", "description": "\n1 bo\u00eete : 3 extensions !La Catrina contient 3 extensions pour le jeu Fiesta de los Muertos (pour chacune de ces extensions, la bo\u00eete de base est n\u00e9c\u00e9ssaire).\u00a0La premi\u00e8re extension, La Catrina, propose un mode \u00ab Campagne \u00bb dans lequel il faudra tenter de colorier un maximum de fleurs du chapeau de La Catrina, la dame des morts. Encha\u00eenez les parties et les niveaux de difficult\u00e9s avec, cette fois-ci, de puissants Os rouges pour vous aider... La coop\u00e9ration sera plus que jamais n\u00e9cessaire !\u00a0La deuxi\u00e8me extension, Les cort\u00e8ges, am\u00e8ne 84 nouveaux personnages d\u00e9funts r\u00e9partis en 6 th\u00e9matiques. Lors de chaque partie, tirez au sort 2 th\u00e9matiques et m\u00e9langez uniquement les personnages appartenant \u00e0 ces 2 th\u00e9matiques (exemple : Musique et Contes). Chaque joueur pioche un de ces personnages et c\u2019est parti... Forc\u00e9ment, les associations d\u2019id\u00e9es seront plus originales et les fous rires encore plus nombreux !\u00a0La troisi\u00e8me extension, Les morts sont de retour, contient 70 personnages suppl\u00e9mentaires ainsi que 6 nouvelles contraintes. Ajoutez-les \u00e0 votre jeu de base pour de nouvelles parties, et de nouvelles surprises !\n", "little_description": "Les morts sont de retour et cette ann\u00e9e la f\u00eate promet d\u2019\u00eatre grandiose ! Avec La Catrina, 3 extensions viennent renouveler et enrichir votre exp\u00e9rience de Fiesta de los Muertos. De nouveaux modes de jeu et de nouveaux personnages vous attendent... A vous de jouer !", "url_image": "https://cdn2.philibertnet.com/481273-large_default/fiesta-de-los-muertos-extension-la-catrina.jpg", "prix": "13,50 \u20ac", "Theme": "\nAm\u00e9rique ", "mecanique": "\nAmbiance,\u00a0Coop\u00e9ratif ", "Auteur": "\nAntonin Boccara "}